{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037324",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56118&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "달성 호텔G"
    },
    "text": "駐車場は合計50台を保有しており、駐車スペースは十分です。駐車場の周辺には達城第2一般産業団地まで車で879mの距離に位置しており、近隣公園まで車で3kmの距離にあります。また、クァク・ジェウ将軍墓所までは車で3.6km、達昌貯水池までは車で6.24kmの距離に位置しています。このすべての場所は、車で約2～5分程度の距離になります。また、エコキャンペーンのため、チェックイン後のデリバリーの注文はできませんので、ご了承ください。フロントでは、ここウオッチ会員であることをお伝えください。 また、各部屋の入室基準をご確認ください。お部屋の湖やデザインは、業者の運営状況によりランダムに割り当てられます。予めご了承ください。入室時に身分証明書の確認をさせていただきますので、予めご了承ください。未成年者は入室が制限されます。入室時には必ず身分証明書をご持参ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台保有していますか？",
            "answer": "駐車場は合計50台を保有しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場の周辺にはどのくらいの距離で達城第2一般産業団地がありますか？",
            "answer": "達城第2一般産業団地まで車で879mの距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場の周辺にはどのくらいの距離で近隣公園がありますか？",
            "answer": "近隣公園まで車で3kmの距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場の周辺にはどのくらいの距離でクァク・ジェウ将軍墓所がありますか？",
            "answer": "クァク・ジェウ将軍墓所まで車で3.6kmの距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場の周辺にはどのくらいの距離で達昌貯水池がありますか？",
            "answer": "達昌貯水池まで車で6.24kmの距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "どれくらいの時間で駐車場からこれらの場所に行けますか？",
            "answer": "これらの場所は、車で約2～5分程度の距離になります。"
        },
        {
            "question": "エコキャンペーンのため、チェックイン後にデリバリーの注文はできませんか？",
            "answer": "はい、エコキャンペーンのため、チェックイン後のデリバリーの注文はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "フロントでウオッチ会員であることを伝える必要がありますか？",
            "answer": "はい、フロントでウオッチ会員であることをお伝えください。"
        },
        {
            "question": "各部屋の入室基準は何ですか？",
            "answer": "各部屋の入室基準についてはご確認ください。"
        },
        {
            "question": "お部屋の湖やデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "お部屋の湖やデザインは業者の運営状況によりランダムに割り当てられます。予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室時に身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "はい、入室時に身分証明書の確認をさせていただきますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室が制限されますか？",
            "answer": "はい、未成年者は入室が制限されます。入室時には必ず身分証明書をご持参ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 500
    }
}